一人一首聽到眼濕濕既歌

追風箏的孩子
好記得個陣一聽諗起以前既野 聽到我喊左好耐

後來的我們

我總是一個人在練習一個人

擁抱 (新version) 要睇埋個MV

十面埋伏
天都幫你去躲 躲開不見我

開
不
了

金剛圈

年少有為

如今這串鎖匙 能怎用亦難知
沒法開啟你我內心的事
真是很諷刺

百年不合

返老還童

逸後

預言書

但願一天 仍然記得我
同游異地雪國 見證最暖花火
如何耀目存在過

七尺之下 Kolor

成全

報告總司令

林宥嘉版好撚正

腿淚未乾版好催淚

綿綿。

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢

聽埋風起了喊得更加厲害

悔不當初 輕輕放過
現在懲罰我 分手分錯了麼

點少得 聽說愛情來過呀

晴天

Ching識貨 點解首首都咁sad
呢排咁啱就係咁聽呢幾首

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛不痛不真

要聽埋下次愛你

個間奏聽到我好抑鬱

我們都寂寞

在回味當初次接觸你.....

第二頁都有未有呢首

擱淺

過客

笛子姑娘

520

你只是一個過客 從我的世界路過
我不敢太多不捨 怕你看出我難過

後來

十年後的我

無條件

追風箏的孩子 - 聽下14年Lip 個個版本

粵語殘片

永遠不會再重來 有一個男孩愛著那個女孩

14年真係無得輸
聽埋垃圾系列 不得了

追夢赤子心

雨天

得不到的溫柔
只是配角

佢比我聽...好想同佢講對唔住

文字再多 寫不出我的愛
風花雪月中 少不了 無盡等待
年月更多 一生一世煉成的愛
跌入這首歌 唱盡了多少感慨

我知道

係唔係Kolor果首先？

how long will i love you

奇怪卻是每戀一次 震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

死撚開啦五月天

一定要聽埋眼淚成詩

軌跡改變角度交錯 寂寞城市又再探戈

櫻花樹下

Shall we talk

天空閃過燦爛花火 和你不再為愛奔波

呢首歌係同佢一齊之前 有唱過我聽

你還要我怎樣

舊傷口

春秋

累了走了散了

如果心聲真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

回到最愛的那天

人來人往

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

朋友 我當你一秒朋友

紅日

長大的童話

天才兒童

認真的雪❄️

下次愛你

待我相信愛是承受便找你
驚天動地 再不足為奇
明白一起不過是 明白不一起也是
無數次對不起

次次聽親都會諗起個e x
唉

時間流過誰也要長大吧
而你和我前行全是分岔
自此分開了你落力前行
得我幼稚地停留
被歲月放大了牽掛

裂縫中的陽光

孤鶵

你笑了不需要我

聽追風箏的孩子都諗起前度

因為係初戀

心臟沒有那麼脆弱總還會有執著
人生不會只有收穫總難免有傷口

雖知這一世令你幸福或者不是我

我連生日都忘記敷衍
卻只會要你乖一點點

姐撚-一點點 呢首堅sad

四季
不如不見

唔係 佢係令我學識愛既人黎

冇人講幸福之歌

1874

屌 第一次聽好sad

那虧欠一直放在心裡面
沒能說出口 你已走遠

絕對明白呀 ching

叮噹可否不要老
伴我長高

我沒有說謊 是愛情說謊

不同班同學

All I Want - Kodaline

呢個時候 好岩聽alin 換季

see you again
paul walker

字花
文字記載感情 無奈我已淍零

剛剛好

失敗者的飛翔

老了十歲

可惜沒如果

你在我記憶旅行 每步也驚心
跟你踏過許多足印 捨不得轉身
從此以後 誰也不回頭

早知不應該試愛

Nobody said it was easy,
Its such a shame for us to part

Im going back to the start

農夫 - 粒粒皆辛苦

hurt so bad

Tobey.

Kolor嗰首過客

Kimi no Na wa

如果我變成回憶

Life is Golden-Suede

謝謝你讓我聽見，因為我在等待永遠

白色風車-姐撚

最佳位置

借火

小時候

最怕此生 已經決定自己過 沒有你
卻又突然 聽到你的聲音

我個名

說過愛我 卻又忘掉我

Top of the World

細個成日聽
每次聽完都覺得好對唔住自己既人生
明明我可以更加努力

梁文音 - 最幸福的事
加埋個mv真係眼濕濕

阿花的故事

告白

還記得

情歌

fix you

木紋

男人 這種算好 不過 曾解釋過
我不夠壞你才移開我

你今天當我甚麼-關楚耀👆🏻

忘...記了 那鐘聲響徹城市...

呢排狂聽 天才兒童1985
好似講緊自己咁
諗起自己幾失敗

負親

生命之花

浪費-lala版本

燕尾蝶

Mockingbird

絕 冇得輸啦 首歌提醒我係一個好失敗嘅人

everybody dies in their nightmares
the remmedy for a broken heart

今年夏天

對酒當歌

苦情人
若要犧牲方能擁吻 無法一起再同渡半生

lm

開始懂了

不浪漫罪名

BTS - Spring Day

最佳損友

軌跡
我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著有一天 會有人代替 讓我不再想念你

失憶蝴蝶

It was May
當時婆婆過左身 第一次聽真係喊左出黎

I just want to kiss you in the morning sun
I just want to love you when the day is done
I just want to hold you just because I can
I do, I do

I just want to fold you up into my arms
I just want to listen to your beating heart
I just want to love you just because I do
I do, I do
<I Do> Susie Suh

怎麼可

photograph
我好掛住婆婆

Father and son

只是太愛你

我知道這樣不應該 也知道你會受傷害
只是不想再讓自己對你太過依賴

最後晚餐

Children song

月球上的人

華仔既練習

不來也不去

當個人靜落嚟 例如搭車
跟住聽春秋 就好撚傷感
諗起就喊

負親
家書
講親情就頂唔順

人大了 開心都想哭

每當變幻時

香港再也返唔到過去
我嘅青春亦一去不返

呢首歌聽前奏都開始down
失意既時候聽 係會更加崩潰

屌你老母散左再聽張敬軒啲歌先發現
癡！撚！線！
首首都sad到唔敢唔想再聽

等
夢囈

眼紅紅

如果雨之後

周柏豪既小白
聽親都爆喊，好掛住過左身個兩隻狗

修煉愛情

時空太過大 超脫我的喜與悲
人戀愛過後 自然參透到命理
就算一雙手 只擁抱你的紀念碑
流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

一定係

斷點

傾城

再處心積慮 終究事不關己
哪來的勇氣 我就是不灰心
我且愛且走 其實在等你 是最後的默契
要是我們又錯過 就別再回頭

恩友歌

聽親都喺殯儀館

Mystery of Love

That's why you go away

一起舉傘 一起的撐

好久不見

失散時光

樓主首追風箏的孩子同留低鎖匙都係我個時啱啱開始成日都聽嘅歌

梁靜茹 情歌

何韻詩 如無意外

襯

小白

為何分手可以當做吸過半支煙，隨時不太高興將那煙蒂放一邊。
多意外，真係中晒。

when i was your man

疼愛

第一次聽真係聽到喊

懂得快樂

父親

還記得有多久未好好哭過嗎

天黑黑

他不愛我

中國國歌

義勇軍進行曲

黑色眼睛。。。

人非草木
我本人
謝謝你傷過我

到而家都成日聽

呢首真係不得了

個po好撚mk

分左手之後聽，喊到仆街

不敢說的懷念

回想來可笑原因沉默走遠
我對你好懷念 不敢說的懷念

If it is you
如果是你

灰色軌跡

明信片kolor

酩酊天使

冚家拎

我會學著放棄你
是因為我太愛你

remember me
from coco

愛得太遲

留

讓我留在你身邊

預言書，同埋hins唱嘅囍帖街，靈魂相認

Agger 清

失戀太少

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

林宥嘉版嘅我愛的人

全都怪我
不該沉默時沉默
該勇敢時軟弱
如果不是我
誤會自己灑脱

預言書

笑忘書

不如不見/好久不見

佳大歡喜

如無力挽回 要懂得放手

小肥 負親
睇埋mv真係忍唔住

前程錦繡

我們

你 唔再係細路

五月天- 好好(想把你寫成一首歌)

時間的電影 結局才知道
原來大人已沒有童謠
最後的叮嚀
最後的擁抱
我們紅著眼笑

「我們都要把自己照顧好」
好到遺憾無法打擾
好好的生活
好好的變老
好好假裝 我已經把你忘掉

好可惜

好可惜終於失去你

何苦昨日愚昧留下明日虧欠
如若我寬厚些便把冷戰避免
頭的角被磨滑變得不再討厭
無奈已走 再見都徒然
強硬到分離先改變

親愛的仇人

Do you hear the people sing

小伙子

逸後 - 陳柏宇

曾相擁曾牽手在心裡仍足夠
願我所愛以後帶著笑口便無憂

永不失聯的愛 - 周興哲

你是我 這一輩子都不想失聯的愛
就算你的呼吸遠在千山之外
請你相信我給的愛 值得你愛

漸漸

沒有人

忘記了擁抱 忘記了微笑
忘記我們曾經是那麼那麼樣的好

眼濕濕既歌點解可以無A-Lin

無限次對不起

防不勝防....

明日天地 只恐怕認不出自己
仍未忘跟你約定假如沒有死
就算你壯闊胸膛 不敵天氣
兩鬢斑白 都可認得你

逆時光 - 古巨基

青春常駐

偶像全部也不倒
爸媽以後也安好
最好 我在意的 任何面容都 不會老

呢首真係心痛到裂開嘅感覺

我好想你

約定

Young and Beautiful - Lana Del Rey

普通版就不了

銀髮白

WE ARE One ok rock

梅豔芳 不了情

我個人聽另一個版本先覺得正

但梅姐呢個版本 據講霑叔惟一聽live會喊

有誰共鳴
任我行

三十日

hins 襯
eason 我們都寂寞
ivana 下次愛你
kary 生命樹 人非草木

我會再想你 仲要係acoustic version
去到後面真係情感爆發 好似聽緊佢講自己既故事咁

溫柔（還你自由）

留名

生命樹真心正

真的愛你

我以前成日聽

曾將身體髮膚 隨便北風宰割
但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚

4年喇

Almost lover

The one that got away

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

點解要有呢首？on9

下著雨也要勇敢前進

愛多80年

他的愛 - 汪蘇瀧

落花流水
流水很清楚惜花這個責任

張惠妹 - 身後

睇完個MV，理解背後故事
睇埋下面留言

再被你提起已是連名帶姓
謊稱是友誼卻疏遠得可以

小鳳姐
熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

Mariah Carey - bye bye

You are beautiful

It is time to face the truth
I will never be with you

楓
尤其而家入秋

沒有人會心疼我

六天

識貨

幾分之幾

狗血😂😂

不想證實有沒有過傾慕

風再起時

Kolor 雲圖

grenade bruno mars

我且愛且走 其實在等你 是最後的默契
要是我們又錯過 就別再回頭

如果聽著這歌 是這歌 若你也感到極迷惑與負荷
願你可 聽這歌仰望銀河
屈能到...😭😭

李榮浩 年少有為
加埋個林雪mv

屌！早知唔撚入呢個post!

我可以 陪你去看星星
不用再多說明 我就要和你在一起
我不想 又再一次和你分離
我多麼想每一次的美麗 是因為你

別來無恙

gucci gang

心照一生

在某處 另一個你留下了
在那裏 另一個我微笑著

「另一個我們還深愛著 代替我們永恆著」

如果能這麼想就夠了

屌 呢首真係

夢裏看風起了 靜聽侯鳥歌謠

山林道

讓一切隨風

仲記得同佢一齊個陣笑過個詞低能
分左手聽番呢首歌又眼濕濕

忙下去 捱下去 但一不小心總記起你

把我的悲傷 留給自己 妳的美麗 讓妳帶走
從此以後 我再沒有 快樂起來的理由
我想我可以忍住悲傷 假裝生命中沒有妳
從此以後 我在這裡 日夜等待 妳的消息

One more time

有心人

呢首歌好經典！

然後我 然後我 恨不得當初 懂得愛惜妳

Let it be

成集Carpool Karaoke都好感動

佢地首過客都好聽

長途車裡觀看過客天天變改
今天動心 卻到了明天沒愛
往往到後來 隨緣隨時被接載
博覽過千山百海 看過無盡風景再發現愛

In my life — the Beatles

There are places I'll remember
All my life, though some have changed
Some forever, not for better
Some have gone and some remain
All these places have their moments
With lovers and friends I still can recall
Some are dead and some are living
In my life, I've loved them all

失落沙洲

Head above water

積雪

光輝歲月

做到黎做嘢之後先聽得明呢首歌
果種無奈

邊個hater 負皮😑

睇完歌諗起同佢分手前佢講過既野

Kolor 真心痴撚線😫😫
D 歌屈能到喊

呢首同佢未一齊個陣佢唱比我聽過

說了再見

說了再見才發現再也見不到

往往到後來 原來人無力再愛
完全無能力灌溉 懸崖前雙手放開

能不能就這樣忍著痛淚不掉

Lemon

撐起雨傘

聽親都眼濕濕

如果我要活著 准許我忘記過去
無非對症下藥 抓把雪融於水

每次係地盤放工都聽到呢首真係頂唔順

聽live真係心好撚痛

成首都好正

我鍾意張敬軒ver嘅下次愛你 痛到癲

好時辰

遇上你 太感恩, 不遲亦不早😘😘

高進 - 有太多人

聽佢啲歌係自虐！！！但我鍾意

呀花的故事

要聽埋軒仔既怎麼可

閉起雙眼你會掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

Hurt So Bad

我愛的人

傾城

Michael Bolton - How am I suppose to live without you

粉雪
加埋套劇加持真係好眼濕濕

家書

還記得有多久未真心歡笑嗎

負親--小肥

黑洞

緣慳 但是人非草木並不會太易慣
刻個木造的心給我 痛苦未會減

呢兩首好催淚

今天是你的生日媽媽-康樹龍
中國好聲音

Hins - PS I Love You

人生的追尋是個美夢-- Rose Garden

悲哀到碎落了黃葉只得堆空殼
你都不知不覺

說散就散

冷門歌

我說服我自己 沒有我你會更順心
可能你已經 雲淡風輕 當我是個曾經
是不甘心 還是依然愛著你
在告別之後讓它隨風去

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力 把最好的給你

有冇人識陳潔儀既心動

2018演唱會好正
但之之版都好正

ivana版正啊！係兩個感覺嚟
軒仔ver灰啲我覺得

Linkin Park - Numb
Chester

dear god

愛的代價

屌聽到好sad

再不再見 callstar 🤘🏻

維持着熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

聽佢cd version 再聽最新呢個演唱會version
發現軒仔把聲變得雄厚左 更加紮實

塵埃落定 真係聽到心都酸堆

總是想再見你 還試著打探你的消息
原來你就住在我的身體 守護我的回憶

係 我呢排聽軒仔版多 岩哂我

僕が死のうと思ったのは 中島美嘉

想失也無可失這刻 我也曾賺了溫暖

但身邊竟然冇乜人聽過

我覺得係兩種唔同嘅痛黎

呢首真係聽咁多次都忍唔住

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關😭😭😭

About time ？有一首都會喊

陀飛輪
過去十八歲沒戴錶 不過有時間
靈魂若變賣了 上鍊也沒心跳

過去讓他過去 來不及 重頭喜歡你 白雲纏繞著藍天
啊
如果我們不能夠走在一起 也至少給我們
懷念的勇氣
擁抱的權利
好讓你明白我心動的痕跡

背出來

星塵

一生所愛

記得

開不了心

早開的晚霞 又係林宥嘉

Ps I love you
Supper moment

最佳損友
從前共你促膝把酒傾通宵都不夠

Time by hans zimmer

青春常駐

勁正

沙龍

不要不要假設我知道
一切一切也都是為我 而做

飛都好聽

Wot’s uh the deal
由兩個人好鐘意嘅一首歌變分手歌

Wish you were here
仲記得佢自彈自唱住嚟表白

煉金術

我個名
每次聽到都諗起我朋友

情歌 梁靜茹

Party with TL

心跳回憶

捨不得 短短副歌 心還熱著
也該告一段落

單車

一個靈魂的獨白

See you again
睇到片尾聽到首歌喊到仆街
因為有個好朋友起果陣又係因為車禍走左

不如不見
愈渴望見面然後發現 中間隔著那十年

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演
不如不見

有一天趕上壯麗落霞 把酒乾杯鬆開牽掛

係

我的離開也是愛

見樓主個名就知係軒仔fans

過雲雨

綿綿

第一首識軒仔就係過雲雨

情歌

一整個宇宙 換一顆紅豆

相思風雨中

細細個一聽到開頭個前奏已經眼濕濕

我什麼都沒有

紅包跑車

色

心跳回憶
春秋
負親

Why not both

我懷念的

456wing

以後別做朋友

Love of my life - Queen

我係啱啱同一個fd表白完再聽

我心中尚未崩壞的地方

流淚眼望流淚眼

One Ok Rock “Last Dance”

本來都冇乜野，但尋晚遇返個Ex
岩岩開YouTube 聽多次
個心實哂

時光機 - 小肥

岩岩聽完張惠妹既身後，喊到回唔到氣，再聽埋呢首😭😭
我兩隻狗都係領養返來，聽完真係好感慨，頓覺陪在生既三寶不夠

When I was your man

假使可跟你從頭開始過

會過去的 許志安

愛過你之後我怕沒然後

仲有 當天你說你會最愛我 他朝好好想清楚

想起我們有過的從前 淚水就一點一點開始蔓延

你給我聽好

李宗盛 - 新寫的舊歌

逃避寂寞 期待吃喝玩樂
談得多戀愛更覺 不領會何謂快樂

要聽埋無能為力

彼此風箏於歎息橋個度
都係2014個version好聽啲

毛不易-像我這樣的人

Happy birthday 君だったら

Miwa 片思い

Backnumber

世田谷ラブストーリー

誠心祝福你 捱得到新天地

我沒有錯 - 蕭閎仁

沒有錯是我自私的舉動
給我藉口 讓我這次能夠徹底的放手
讓我走 別讓我 更痛苦的過
不讓你傷的更重
I'll always always love you so

傷得更重 傷得更重
也許我沒有離開的理由
是我沒用 無法守護著你一直到最後
別回頭 答應我 你會好好過
讓我默念一萬遍
I'll always always love you
love you so

如煙 五月天

你像那銀河星星.....

祝我生日快樂

還愛你 帶一點恨
還要時間 才能平衡

蕭閎仁 小小流浪狗

走啊走 走啊走 常常在外面逗留
下了雨 沒有東西遮蔽
找了東 找了西 找不到吃的東西
今天我看又得挨餓在夢裡
我夢見 我的主人 但樣子模糊不清
我想他是為了讓我學習著獨立
我身上還穿著你送我的衣服
脖子是你戴的生日禮物
怎麼抬起頭已看不清楚
我曾幸福
我還記得你手心的溫度
我還記得我們回家的小路
我只是 怕你看見 已認不出來

未來見

我好想你 - 蘇打綠

你好嗎

鄧麗欣?

周杰倫

你 好不好

絕

好想知道 別急著把回憶都丟掉

想知道你真的過得好嗎 沒有我也許是種解脫

友誼萬歲

我甚麼都沒有

連夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

__ __ __ __ __ __ __ __ __ __

眼看你 看著我 看得那麼曖昧
愛人被愛原來一樣可悲
為甚麼竟然防備 別人給我獻媚

不能退 不能頭 要了怕你誤會
讓我想起曾經 愛過進
我想要的她不給 好像小偷一樣卑微

不再聯繫

個詞好sad

你有事暪住我

時光倒流二十年

失憶蝴蝶

遠在咫尺

聽過你太多心事 但已經不再重要

問好